建立民間警察!!!!!

其實大家經過琴日嘅事件, 已經知道香港警察,三合會,政府,民建聯已經有密切嘅關係!
我地唯一可以相信嘅人就係真正愛香港,為香港犧牲嘅人!

可能有小小激進

中共最叻以群眾鬥群眾，內耗消耗民意，
引起眾多火頭，燃起多條戰綫，力圖模糊最初目標